(有圖)無啦啦有人叫我幫佢隻狗沖涼

點應佢好

你應左佢啦

之後佢話9點？

小朋友 咁都好玩？

伯母花名係柴犬

沖你老母

我地做緊promotion喎
二人同行 一人收費
會送番一次 幫埋狗主沖涼
唔知先生/小姐有冇興趣？

人地add錯啫 死賤精

又扮老屎忽

祝你好運

痴線佬

香港人壓力真係好大
人地sd錯個whatsapp都要攞人做娛樂工具玩翻人轉頭

算啦 比村民攻擊唔玩了

咁就完左喇

唔知邊個壓力大d 是但同佢鳩up下全部咁撚認真

其實有咩好玩

咁快玩完

完啦完啦 走啦 無野睇

咪撚係
你當有個 老夫子/戇豆先生 鍾意自找麻煩嘅人
r下水吹都唔得

咁你咪幫自己沖涼囉

做乜人地個電話遮d唔遮d...

果班人唔應該上咁多連登 爆血管都似

你幫我沖 ok

呢啲無傷大雅
玩下都得

唔好死雞撐飯蓋喇，自己做on9無聊野，俾人話兩句又死要面唔認衰。
完全唔好笑

浪子回頭金不換

咁都有罵戰

屌，玩D又唔玩D，係玩既就玩盡D，係唔夠膽玩/唔想玩既咪一開始講聲sorry，你send錯算，
又想攞彩又要比人講兩句就驚，低質

樓主on9到 夠18未啊

個post成陣柒味

咁都引到直必腸出嚟

好幼稚

咩都唔講
去幫隻狗沖兩下身有錢收

哂人時間唔撚係影響 因為你應左佢以為約左set左schedule都可以搞左人成日
咁撚小學雞仲以為好撚好玩,真係弱智到
仲話壓力大輕鬆下

港豬開下無傷大雅既玩笑都咁大反應
抵你一世唔開心啦

好撚柒啊...🤦🏻
尤其係話輕鬆啲...嘗試沖淡成件事....

聽日放假就早d訓啦

樓主好幼稚 小學畢業未？

比著我send錯左
我都覺得幾好笑

on9,見人玩你又玩
但又唔知呢個性質唔同
一句講哂，垃撚圾

用真whatsapp都敢玩 人地有你電話玩9返你呢

屌呢到真係5p黎 垃撚圾
講下笑都比人屌 幽默感去晒邊

gay

個問號

好撚正

咁好玩
SEND個POST比佢睇再叫佢篤你出黎

人哋唔小心add錯電話
正經嘢, 又唔係廣告

lm

Cap圖Add番事主
爆翻樓主個電話出來

岩岩想講
起埋樓豬底
玩下姐 唔洗咁認真架可樓豬

唔遮人電話號碼咁撚仆街

可唔可以告鳩樓主性騷擾？

笑撚死你又真係跟住講

無品柒左又要屈人大壓力 洗唔洗學人講句輕鬆下啦香港人咁呀
自己唔care就覺得可以玩鳩人
人無恥真係無撚敵

呀屌原來你第一句已經講左

連登仔道德撚上身

你電話遮D唔遮D

報警

玩係可以既 不過呢個唔好笑姐

厚德邨邨民上身

玩還玩，post上網又唔遮電話號碼呢d咪仆街囉！

唔知你邊忽覺得我唔冷靜 屌鳩你就叫唔冷靜既咩
想用黎轉移視線就慳d la

屌樓上都唔知屌乜鳩
樓主又唔係撚鳩人成日
短短幾分鍾已經解決晒啦
又唔係專登玩鳩人

痴線 咁玩下都叫無品
我唔覺樓主柒囉
覺得你班道德撚柒啲
呢啲人應該係遇到小小事就起哂鋼果種人

60816962

一早咁就咪玩人

post埋上黎都唔叫特登

有悔意咪得

推

所以我唔係quote樓豬
我quote上面話咁樣唔覺得有問題既人姐
不過可能佢地未試過做緊正經野比人影響所以覺得好好玩

道德撚 全面進場

無撚聊

唔洗喇 不過你連續3次話我激動想人覺得係我問題
有冇新意
你望下呢個post負評再諗下樓主係咪真係無做錯啦 係咁多

樓主你就好，聽日唔使返學

又唔係真係撚到人地出左去 咁認真做乜

以前高登仔價值觀已經夠晒扭曲

點知嚟到連登可以更加扭曲

件事好笑就話陪你一齊笑

屌拿聲，幫隻狗Book期沖涼都有得玩

我就睇到好尷尬啦，由其係樓主真係覆嗰個咩二人同行，真係睇到我打冷震

我睇D留言睇到O哂咀
話咩棍起我底果D快撚D
得把口死全家呀

係咁 係咪都拎道德撚正經撚黎講
錯都講到返岩 同班支那一樣思維

又有人話我用真電話同人講野
好似識得我咁 完美體現左連登D主觀到仆街成日炒車既岸鳩仔

道你老母咩，依家笑鳩你地無撚聊啊

樓主:畀啲火我!

玩又比人鬧
唔玩又比人鬧
而家玩到一半良心發現唔玩都比人鬧

笑到

算吧啦 大家唔好嘈了 嘈贏左無獎分

秒

你唔好理
有道德高地有邊個會唔企

咁你就唔好企D唔企D啦
D易企既高地就成班沖過黎企
出面D起底post 又圖呀圖呀 臭雞

如果我老豆係泰國人，老母係加拿大人，咁我咪加泰人?

起底邊個唔識 仲要用大字，幾歲啊你

笑撚死 成班連登撚屌開po玩鳩啲wechat雞又冇問題 而家反而個個屌樓主

加泰人嚟架佢 心甘命抵畀佢秒啦

我反而覺得幾好笑

啱呀
所以話港豬左膠耶撚全部都戇鳩鳩
我就唔企嘅

樓主死傻系

老死認同

之後佢地就會話 we7雞係想呃人所以比人撚係抵死
同今次件事性質唔同
龍門任佢地擺

戇鳩 嗰班偽善撚其實知唔知自己有幾噁心

開錯寵物台
返創意台咪無人屌

樓主好小學雞

我又無po樣無po電話 咁都可以企高地 你地好可愛

係屌既點都會屌

你都識講係wechat 雞

人地正正常常add錯電話就要比你玩？

見識到連登仔既厲害
做咩都有人鬧

事實係咁

打漏左格 sorry
你鐘意既咪post 無所謂

一件事總有人覺得無聊，有人覺得有趣

不如咁啦
搵日約出黎隻秋啦

有人叫我幫樓主老母沖涼,幫唔幫好?

我媽媽過左生了

可能叫我果個人SEND錯

屌你老母？

關乜撚道德有冇趣事 港豬反咩 就係佢
有d野唔反 就有唔反既道理
同類事件 我鍾意點度就點度 鍵盤在手 點都我贏
拿 今次就話唔有趣 唔係講緊道德 所以樓豬抵屌
知嘛
幫隻狗book schedule 個主人大意就話樓豬幼稚
但好多好多野就視而不見 港豬真係好恐怖

咩logic 所以人地wechat雞比你地玩就無問題?

有啲user真係好低質

一個純粹add錯電話，陣間繼續落去佢帶埋隻狗出去戇狗狗

同

男扮女呃錢搵食仲要唔撚係香港人

講真後者真係冇咩問題

如果樓主覺得好有趣
間接證明佢贛鳩當有趣

其實個問題係樓主毫無主見
開得post姐係你想玩
但畀人拋兩句就唔敢玩，好柒

本身正評左, 屌你老母咁快完

俾樓主激死？

一陣隻狗有皮膚病唔沖就仆街
你咁就害死隻狗 有乜好玩

呢隻5毛狗真係好低質
有冇用腦回覆
9到我都唔知講咩好
Blocked

一個係搵錢
一個係俾錢人搵
冇分別？

咁你快d 沖涼啦

咁都叫道德撚？到底呢到有幾多細路仔
Add錯電話都要撚人
問題仲話自己好快完左
上面啲巴打唔屌你 你咪又係繼續
幾歲啊。仲唔溫呈分試

正一垃圾on 9

呢個題材可以成為歷史 但樓主放棄左

[member]
智力ok咪得囉？[\member]

on9？條傻9自己send錯仲要同佢say sorry?

笑到 做乜鳩show 學科

夠料就唔洗去外國讀pt 啦

垃圾

錢多ma ching

唔通返大陸做中醫咩

Btw 睇左你啲po
唔明你果種要香港人內鬥既心態做乜9

做下on9無聊野又有咩問題？

on9仔

覺得好笑個班幾大呀 咩二人同行

講出黎狗都唔笑啦.....

業都未畢要show 上緊咩堂真係好撚柒

睇撚到都覺得柒
我諗都係2000 後d小朋友 笑點

細路仔學咩人上連登，躝返U汪Facebook啦

個重點係唔好玩，又唔好笑，人地話你on9你就話人村民，正宗on9仔

推到樓主仆街

你起錯人
呢個係叫洗狗既人

咁都可以罵戰，真係世界級

樓主係無聊，但咁大反應做乜鳩
都係美式幽默姐
又冇fake人出黎又冇盛

on撚9? 大家講句玩笑都話當人係娛樂工具，唔知邊個大壓力啲？ 話幫狗主沖涼會少左一忽肉定有心理創傷啊？ 我見到你咁撚on9就真係好撚大壓力啊屌你老母

「美式幽默」四個字真係令到哩件柒事更加尷尬

樓主無遮哂電話號碼又真係錯既
但係上面班人屌鳩樓主無聊賤格就真係得啖笑

尷你老母介咩
乜撚都尷尬，你咪又係on9仔
好唔好笑係一件事
事實d美國佬係好興咁樣講笑
你不如解釋下用美式幽默有咩問題？

岩呀
最多話唔好笑咪算
連登明明全鳩部都膠post
平時咪又係on9當有趣

樓上好撚多唔知係咪個心用玻璃做，柒撚到，人地屌你唔幽默你就搬龍門話咩無遮電話
好撚柒啊

媽啊好柒啊
Quit咗Hogwarts，你問我答 好風趣啊

哈哈哈，抵你老母死啦
我覺得呢個好好笑喎

咒人老母好高質喎

咒乜鳩
佢攞佢老母死咗出黎講
我主觀覺得好笑唔得？
道德撚？

係架，起完人底係咪好有成功感？
叻豬
得閒入我post傾下偈

呢個post 真係好好笑
小朋友齊打交咁

一陣你又俾人起底評論你啲post點點點

得啦得啦知你講緊反話啦
咪瘋狂重複啦

係樓主智商低覺得無人諗到係add錯同時又以為好撚好笑先放上嚟 其實弱智經已好慘 希望大家唔好再笑

大佬啊 你咪撚咁痴線啦 先唔講佢地係咪道德撚
人地正正經經約幫隻狗沖涼
你無啦啦講ptgf 乜撚野比喻黎
咪就係你呢堆垃圾死毒撚成撚日幫襯d ptgf
搞到d女覺得自己有塊西就大哂囉
有d豬西都學人做ptgf 真係on撚99
精蟲上腦就直接番大陸啦好心 屌你老母咩乜撚野ptgf啊 定你怕d ptgf比人起哂底無得幫襯🤣
利申 道德撚

Part-time girl dog?

幾好笑

如果話人地得罪左你做過啲咩/sell你野呃鳩你之類就話玩下冇所謂姐
但而家人地只係唔小心send錯電話就比人玩好撚無辜
話樓主只係講下笑幽默下之類果啲其實係因為多人屌所以樓主收左手 如果冇停手keep住玩落去咪累到人地狗主可能真係出左黎浪費一日時間又要重新幫隻狗book過時間

又唔係咩衰野

咁樣玩電話放上黎做咩

想上位都唔係咁上啦on9仔

樓主比人咬到成身血 打番劑瘋狗針穩陣

wechat雞 同 個狗主約佢隻狗沖涼係一樣？

你個腦裝屎嫁？

咁高分低能果條友勁過佢地多多聲